[多圖]紙飲管問卷！跪求各位大佬幫我做

大家好 睇到咁多人屌麥當勞,KFC 我想做一做關於紙飲管同環保飲管嘅問卷

香港人幫下香港人啦

Link:

祝大家身體健康

推個靚推

Btw屌你老母環保L

Push

啲女好柒啵

中學生冇sources 將就下啦ching
btw thanks!!!!

已做完幫推

Thx!!! 有愛！

Ies?

係啊屌 咁早做
Btw 做完可唔可以 share 比ching啲fd?
冇做就多謝幫推

Done

多謝ching幫推+完成

香港+連登有愛！

Btw 見到啲friend用玻璃飲管都驚 個袋咁重仲要袋住周圍走

其實ies 作問卷data 就得啦
作d data傾向返自己立場簡單又輕鬆
上年成份問卷都係作出黎，最後滿分
利申： 做左

我都覺 我啊哥讀環保都屌9啲人

我想比人做完再自己作data
多謝ching提醒！
有愛

我愛香港 香港有愛

Done
幫你推

多謝大佬幫手 可唔可以share?
有愛

做咗，寫咗唔少意見，不過我覺得問卷嘅話全部mc類型會比較好

我都覺 但啊sir話要open ended 題型
Any喂 多謝哂！

真的覺得香港人唔係咁自私 多謝你地

第3條女叫咩名

同求

吉岡里帆
Btw多謝幫推

唔怪得咁熟。
你係隔離po down既？

頂比你發現咗

下次唔敢

Btw多謝幫推